聯合國安理會廢左中國換台灣入去有冇得諗?

如題
反正中國下下都係聽俄羅斯支笛
以後搵俄羅斯代表中國已經夠
如果俄羅斯隻狗中國都入得, 咁另一隻狗北韓都應該入得啦屌

又奶台奶上腦
台灣咩軍力 中國咩軍力呀
台灣都入得

冇
因為未廢右

肥絲2.0

無得諗 唔好發白日夢

大陸市場大咁多
班鬼佬認錢唔認人 撚會咁做